[痴撚線] IS性奴逃出魔掌 未料在德國街上遇到奴役她的聖戰士

IS性奴逃出魔掌 未料在德國街上遇到奴役她的聖戰士

伊拉克雅茲迪族（Yazidi）因其宗教信仰與極端組織「伊斯蘭國」（IS）相悖，成為該組織殘暴殲滅的對象，幾乎被逮到的女性都會成為他們的性奴隸。一名被IS擄走並慘遭性虐的雅茲迪族少女，脫離魔掌逃去德國後，以為可以展開新生活，不料卻在街上與當年俘虜她的人再次相遇。

英國廣播公司（BBC）報導，該名少女為現年19歲的艾斯瓦（Ashwaq），五年前伊斯蘭國聖戰士衝進伊拉克北部，包括雅茲迪族的核心地帶，把成千上萬的的雅茲迪族女性擄去當作性奴隸，艾斯瓦以100美元的價格被賣給了一位名叫赫曼（Abu Humam）的男人。

她持續經歷了強姦和毆打，三個月後成功脫逃，帶著母親和弟弟逃去德國想重新開展新的生活。但就在幾個月前，在一間超市外頭的街道上，她聽見有個男人喊出她的名字，他竟然就是前俘虜者赫曼，他說他知道艾斯瓦住在哪裡，艾斯瓦當下心都碎了。

「我一輩子都不相信我會在德國遇到這種事」艾斯瓦說，「我離開了我的家人和國家，前往德國忘卻毆打和痛苦，我最不希望遇到的就是IS俘虜者，他會知道我的一切」。

艾斯瓦在遇到赫曼後，隨即通報德國警方，並告訴警察她在伊拉克的痛苦經歷。她還告訴警察要檢查超市的監視器，卻遲遲等不到警方的消息，「我整整等了一個月，卻沒有收到消息」。

德國最高法院發言人克勒表示，警方已盡一切努力使用電子模擬畫像（e-fit）對赫曼進行比對，但仍無法找到他。

德國的活動人士表示，艾斯瓦可能不是個案。

艾斯瓦的德國生活夢碎，最終選擇回到伊拉克雅茲迪營區，希望能繼續接受教育，未來想帶著家人離開這個國家。「如果世界被摧毀，我也不會再去德國」，目前她與家人計畫到澳洲生活。

壞人有好報

睇過唔知邊一篇文，20xx年之後，德國本土3分1會係黑鬼、伊斯蘭教、難民，而法國將來本土有4分1會係黑鬼、伊斯蘭教、難。

法德兩國，就快俾 黑鬼、伊斯蘭教、難民玩完

唔好唔記得仲有英國

伊斯蘭教, 黑鬼, 難民, 蝗
新4大黑勢力

屌

「如果世界被摧毀，我也不會再去德國」，目前她與家人計畫到澳洲生活。」

真心想知區區一個難民有乜資格講哩啲野
計劃同屋企人到澳洲生活
好似自己好有錢鍾意去邊度投資移民都得咁

用香港人被困係度鬥搶資源，輸左連自己都唔可憐自己既mindset真係好難理解

喂，依家人地救左你，比你係佢國家生活，差佬又幫你捉佢，只係依家捉唔到。
洗唔洗講野咁難聽？
你覺得有陰影咪走，唔通去到澳洲撞到第二個仇家又話世界末日都唔會再去澳洲？
成日自己賣慘，人地都幫到你盡啦

用難民身份周圍拎著數

Funguses welcome

睇完啲留言我先知道原來單新聞嘅重點係難民嘅態度唔啱

而唔係有ISIS以難民身份進入德國

每日睇留言都會學到好多野

咁講法,個聖戰士之所以又出現係天指派佢去收個難民

唔好講到自己觀點好獨到
係已經無人當你咁樣驚訝
就算本身唔係isis 有班人入到黎都係姦淫擄掠樣樣齊
佢本身係咪isis 對於本來就反對無條件式接受難民既人黎講有乜唔同？

個問題係其難民身分問題
女嘅畀恐怖份子捉去賣畀人做性奴 係真難民
男嘅明顯係扮難民入德國
而站喺人道主義上 救真正嘅難民係啱嘅事
而條女之所以會話唔再去德國
問題係在於德國政府戇撚鳩 亂收「難民」
而你就可以屌返個真正受害者轉頭
犀利

Yazidi一族人數好少,
佢地本來係喺尼尼薇一帶嘅非穆斯林原住民黎, 就係因為咁所以比IS特別迫害
幾年前IS係尼尼薇横行嗰陣見到Yazidi真係會女嘅全部姦, 男嘅全部殺

所以就算係平時唔太肯收難民嘅國家(ie.澳洲), 都特登安排左啲resettlement program比佢地係本土定居

而家啲人閱讀理解程度低 已經唔係第一嘅事

按你咁推最終既問題就係有呢班恐怖份子存在
而西方無一個國家會想認真討伐呢班人
呢個先係問題所在

講乜鳩人道主義？唔做真正既事反而拎人道主義出黎做擋箭牌
然後人地係唔係恐怖分子根本唔會有個list 係手
以前拉登有幾多子民唔通你全部都查到？
梗係得頭目先會長期on list
咁有人入到德國有乜出期？
尤其係泛西歐國家依家都抱住中愛既左膠人道主義，對其他種族既人根本就唔可以學特席普咁去審查，否則又班人出黎示威。

呢個漏洞唔係德國政府睇漏眼，根本就係整個環境氣候所逼。

講到捉isis咁撚易咁
你班人連自己同一層既鄰居都未認得晒
邊個係本地人邊個係新移民都唔撚知啦
講你就識

人地入黎就亂收難民 德國政府on9
佢自己就真難民有特權唔屌得
除左佢全部都要查晒祖宗十八代先入得境
好撚野

講真，我覺得係每個人喺單間新聞上面嘅焦點都唔同
我從呢篇報道睇到嘅係
個性奴走左去西方國家之後，
竟然可以因爲喜好任意揀德國澳洲又或者係返返去自己地方生活
真係睇到

佢地有小部分係有錢人
isis佔果啲地方唔少以前都係經濟繁榮嘅城市

首先 你唔好將你嘅推論放落我到
你犯咗推論上倒果為因嘅問題 冇人出手係導致問題嘅原因 唔係最終問題
另外你將打擊恐怖份子同人道主義掛鉤嘅推論都有問題
假如你嘅講法係 出手打擊咗 咁就人人安居 唔駛人道主道出嚟救人
但事實上 唔係出手打擊恐怖主義 就可以完全消滅恐怖主義
好似打擊毒品咁 但一樣有人吸毒製毒
呢個世界唔係咁二元、簡單、一勞可以永逸咁簡單

就係查過先確認到佢之前比isis搞鳩過,係真難民,救佢係無可厚非
如果真係所有人乜都唔好查,咪會有好似呢個聖戰士扮難民入去lo,分分鐘夾人返去玩/玩恐襲做世界

哈，你咁講姐係認同恐怖主義係有發達國家係背後支援一樣，姐係俄佬，站在正義立場係咪應該消滅俄國政權？你又話唔係

根本呢個唔係藉口黎，係人都知殺左一個就會有第二班人。
但咁姐係點，你點同依家受緊苦既人解釋？

你依家殺左呢一邊，佢哋即刻唔洗受苦，然後過幾年係另一個地方再爆個新野出黎。到時咪再滅過。有乜理由係要依家既人維持現況？

擺到明依家成個世界就走錯方向，你就唔好拎啲人道主義出黎話接受呢個事主咁樣既難民係對國家無影響。
個影響就好簡單，你放得一個真既難民入黎，同時都會有假難民混入黎。
有isis有幾出奇？
呢啲係無得100%防止
咁人地都選擇對你國家打道門，拯救你
如果個女事主都係咁講野既我係政府都企撚左係到，咁你想點呀？不如你教我做？

我想講個樣野係
西方國家已經厚道到自己既國民比人姦殺，冒住險都救你班難民，都仲肯幫你，已經好撚厚道。
得，你覺得德國唔安全，比你去澳洲。
邊度搵？

條友都可以咁撚樣講野，真係勁。
大家有愛，不如個難民送比你地養

聖戰士：人生沒那麼多間給我演內心戲

錯晒
我邊有話「認同恐怖主義係有發達國家係背後支援」
我係話 冚咗一檔 會有第二檔出現 所以唔係單憑「打擊」就ok
我只係客觀陳述事實 冇講過係咪有人支持...
唔該你唔好將自己嘅說話擺入我口中
最驚同呢啲人討論 冇講過畀人屈有講過
跟住就喺到玩左右手互駁
咁嘅話你自己辯論飽佢

你自己睇埋啦 我咪幫你答左無囉 懶醒
你唔係睇野好叻架咩？
你肯答未呀？

俠義風骨

發生咗咁多難民強姦、非禮、偷竊案之後，左膠依然繼續歡迎佢哋

你認為有/冇係你嘅事 我本來就冇提及過有或冇
但呢句
「哈，你咁講姐係認同恐怖主義係有發達國家係背後支援一樣」（紅字 驚你睇唔到）
擺明係將我我說話無張上綱上線

另外 退一萬步 假設你講嘅嘢係啱
咁但係你而家講緊嘅嘢 同一個小學生有咩分別（我唔想人身攻擊話你小學「雞」）
小學生係行錯路 喺到鬧人點解帶錯路、做咩唔跟地圖行etc
而唔會諗點解決問題

你太低質 唔想晒自己時間

留名等睇巴打比人活捉做性奴之後有咩感想

緣份

呵，我低質。我依家問你兩個簡單問題，係你扮睇唔到。

1. 如果文明國家選擇唔消滅現有既恐怖集團，原因係消滅左都會再生過新既出黎。而現有既人唯有繼續受苦，你係呢件事既發言人，你點同難民解釋？

2. 如果一個國家大量接受難民，當中係咪無混入秘密間諜既可能性？

一個隔岸觀火，連探深一層都唔敢既野有乜資格話人低質？

呢個世界唔係二元，恐怖主義唔係咁樣去處理，邊撚個唔識講？

笑死
收多d難民

個女嘅唔係muslim喎 child登仔有無睇清楚先抽水

典型「so you're saying...」trap

人地做左唔知幾耐性奴
難得去到一個新地方
就遇番之前帶俾佢巨大心理陰影嘅人
然後佢唔想繼續住喺呢個地方
咁都要俾連登仔串

屌你老母係精神嘅

邊有扮睇唔到 其實答過 係你自己唔想面對
而你第一條問題係新問題兼假設性問題嚟
假設咗文明國家唔出手 係因為恐怖主義春風吹又生
喺呢到 你曲解咗我意思
又要我再講過... 我係客觀陳述事實
我從來冇將文明國家唔打擊嘅原因 歸咎於恐怖組織一雞死一雞嗚 我甚至冇講過 文明國家冇出手打擊
而事實上（客觀陳述）文明國家現時已經打擊緊 而isis而家係節節敗退
自己搵新聞 懶得貼
所以你第一條問題跟本係又一次兜個圈屈我講我冇講嘅嘢
冇必要答
至於第二條 老實講.....講到1999 唔知問乜 要人點答
不過我認自己閱讀理解差算啦
我抵死我垃圾
呢刻我覺得自己真係低質過你 因為竟然咁畀心機同你解釋你嘅邏輯推論問題
所以就話我避你問題算啦
如果大佬你咁都唔明 我就真係唔知講咩好

好有愛 又有body 啲難民真係

係 以為其他人都係小學生級數 會跌落呢啲trap

你都on9

警察有龐大資源, 有心捉, 會捉唔到??

幾年前, 有兩個青年在立法會門口外面燒垃圾桶
警察一樣捉到

主要睇警察有冇心去捉

IS 聖戰士唔可以有新生活？

簡單啲講，有個女仔喺自己屋企俾親戚姦咗，
之後有機構收留咗佢，點知喺嗰度遇返強姦佢嗰個，仲要脅佢，
同機構講咗啫，人哋都要時間查，
但唔代表個女仔會驚、想調走係唔正常，甚至要用仆街去形容佢。

其他人諗移民就天經地義，佢因為難民身份俾人幫緊就唔可以為自己著想？
兩者都係想自己生活好啲，我唔明佢俾人鬧個道理喺邊。

左膠大愛包容呀嗎

(亞茲迪教徒)因為拒絕向亞當跪拜的部份與《古蘭經》中的惡魔伊布力斯（撒但）相似，所以在穆斯林眼中，孔雀天使就成為了伊布力斯。故亞茲迪人普遍被穆斯林視為「拜魔鬼的人」

from wiki

呢個post上面好多人原來同muslim同一陣線

重點錯晒喎青

德國呢d國家死9硬啦, 比個on9女人係到舞

就係將個責任賴晒落個機構到，點解你會接收埋啲咁既人。
而點解咁就係因為接收難民既過程中根本就無辦法審查得咁詳細。
收得你，收得其他人，中間有人混入黎，唔係咁易阻止。
你驚，咪走，而唔係調轉槍頭去話返曾經救過你，依家都仲幫緊你既人。

想自己好啲，人之常情，但唔代表你講乜都岩。

雖然好仆街 但係睇到標題嗰陣時笑咗

收難民本身就弱智

其實好簡單
假如你畀人瘋狂禁錮老強 有人收留你
不過呢個「恩人」同時收留咗老強你條友 你地一齊住
而你同你「恩人」講呢件事 但好耐都冇進一步行動
咁樣嘅話 你離開喺咪好啱先？ 咁樣嘅「恩人」想人點多謝

左膠當道
人類滅亡多得左膠

佢地唔介意同奴隸主住附近

睇完呢篇報導覺得德國好危險

香港人衰過難民

唔冼努力工作又唔係人生安全為什麼有再一次以移民機會？

德國連ISIS都俾佢入埋去

仲有左膠助攻

有優先tim

即係同人講自殺個死者唔挨得一樣
連人地心理壓力都可以講到毫無壓力只係想搵著數
人地身份係真真正正嘅難民，真正需要協助個一種唔係移民
畀人當性奴隸講到好輕鬆咁話冇事就冇事
癡登

好老實 高登未見過真心癡線既咁無人性 除非5毛刻意唱反調
但依道真係有人會覺得依種價值觀係岩 希望佢地唔好應用係現實度

得罪講句啲難民真係佢死佢事。
一個國家打擊恐怖主義都仲可以話係費事恐怖分子壯大然後搞鳩個國家。收難民真係on99，收啲真難民就洗錢落啲唔關自己事嘅人上面，收假難民隨時一個炸彈襲擊炸鳩你 放難民入境根本就搞鳩自己。

上文只有講事主話唔想再住喺德國
定還是巴打有原文quote出黎俾我睇下事主係屌緊德國？

咩以難民身份進入德國? 文盲
重睇啦你

班黑鬼個個一樣樣 梗係搵唔到

世界上的恐怖分子都在歐盟

白痴連登仔又反ISIS同伊斯蘭教
佢地係對抗極端女權既最後希望